腳面貼唔到地 腳踝位會痛 應該睇咩醫生？

即係做唔到佢咁 將小腿同腳面完全平放係地
左腳做到 但右腳唔得 直頭好似有野kick住咁
其實就咁旋轉腳踝 個跟腱都會痛

本身以為只係由柔軟度唔夠 但死拉過幾次都無用
其實係咪有野移左位？應該照下x光定睇跌打？

有冇仆過撞過? 幾多年?

orz